［純討論］冰室的出路

依家出面多咗好多所謂冰室開d又摺d咁

做新野又會俾人話懶懷舊唔係原先嗰樣嘢
淨係做返原本冰室有嘅嘢又俾人話不思長進

大家覺得香港冰室文化點樣可以發揚光大

由日本人開

點解咁講呢？

香港人做咩都係臭
日本人做咩都係香

咪又係茶餐廳

茶記就茶記寧舍巧立名目

參考華星冰室，開多啲靚裝、嘢食ok嘅新式冰室，貼啲港產片海報，再畀錢啲外國旅遊書同kol，推廣畀日、韓、外國人嚟食，最後離開香港開分店

冰室=收貴啲嘅茶餐廳